{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057792",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho1434941568/inteuladahotel-icheon-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698974694619&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6084639&destination=%EC%9B%90%EC%A3%BC%2C+%EA%B0%95%EC%9B%90%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.308249%2C127.929912&sort=RECOMMENDED&top_dp=120909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=214292862&selectedRatePlan=248209044&expediaPropertyId=44810674&searchId=b9cc7371-4d85-4f93-9e5f-1a4bf998fffe",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인트라다호텔"
    },
    "text": "イントラダホテル\\n\n大韓民国キョンギ道イチョン市ギョンチュンデ路2092番キル23\\n\nイチョンに位置するイントラダホテルで快適で心地よい宿泊をお楽しみいただけます。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ:510個客室、チェックイン開始時間:15:00、最低チェックイン年齢(満):18歳チェックアウト時間:11:00、旅行関連制限事項:新型コロナウイルス感染症関連制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内:到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いいたします。 , チェックインの際に必要な事項:付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカードまたは現金デポジットが必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能な年齢:満18歳から、ベビーベッドなし、ペット:ペット同伴不可、インターネット:共用エリアで無料WiFi提供客室内無料WiFi、駐車案内:無料施設内セルフ駐車、その他:禁煙施設",
    "QA": [
        {
            "question": "イントラダホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "イントラダホテルは大韓民国キョンギ道イチョン市ギョンチュンデ路2092番キル23に位置しています。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルで提供される無料特典はありますか？",
            "answer": "イントラダホテルではWiFiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "イントラダホテルのチェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "イントラダホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルへの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "イントラダホテルでは到着時にフロントデスクのスタッフが特別チェックインのお手伝いをいたします。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルのチェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "イントラダホテルのチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金デポジットが必要です。また、写真が貼られた政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルのチェックイン可能な年齢は何歳からですか？",
            "answer": "イントラダホテルのチェックインは満18歳から可能です。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルではペットを同伴することはできますか？",
            "answer": "イントラダホテルではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルで利用できるインターネットはありますか？",
            "answer": "イントラダホテルでは共用エリアで無料のWiFiが利用できます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルの駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "イントラダホテルでは施設内のセルフ駐車が無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "イントラダホテルは禁煙施設ですか？",
            "answer": "イントラダホテルは禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 508
    }
}